{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "백무동야영장"
    },
    "text": "白武洞キャンプ場は智異山の白武洞渓谷入口に位置するキャンプ場で、近くにチャントモク避難所とセソク避難所に登る探訪路がよく造成されています。 ここは47のキャンプサイトを保有しており、そのうち20個はデッキ席で27個は露地です。 一部のサイトでは電気の使用が不可能です。 しかし、どのサイトを選択しても、価格はすべて同じです。 また、こちらはお値段が安くて人気が高いです。 キャンプ場周辺の環境は非常に優れています。 近くには阪神渓谷があり、水遊びや家内安全観察路まで軽い散歩が楽しめます。 また、登山を楽しむ人にとっても良い選択肢です。 したがって、智異山の美しさと自然を経験したい人に適したキャンプ場です。",
    "QA": [
        {
            "question": "白武洞キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "白武洞キャンプ場は智異山の白武洞渓谷入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白武洞キャンプ場には何個のキャンプサイトがありますか？",
            "answer": "白武洞キャンプ場には47のキャンプサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトのうち、何個がデッキ席ですか？",
            "answer": "キャンプサイトのうち、20個がデッキ席です。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトのうち、何個が露地ですか？",
            "answer": "キャンプサイトのうち、27個が露地です。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトで電気の使用は可能ですか？",
            "answer": "一部のサイトでは電気の使用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "白武洞キャンプ場の価格はどのサイトを選んでも同じですか？",
            "answer": "はい、どのサイトを選んでも価格はすべて同じです。"
        },
        {
            "question": "白武洞キャンプ場は周辺の環境はどうですか？",
            "answer": "白武洞キャンプ場は周辺の環境が非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような自然や観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには阪神渓谷や家内安全観察路などがあります。"
        },
        {
            "question": "白武洞キャンプ場は登山を楽しむ人にとっても良い選択肢ですか？",
            "answer": "はい、白武洞キャンプ場は登山を楽しむ人にとっても良い選択肢です。"
        },
        {
            "question": "白武洞キャンプ場はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "白武洞キャンプ場は智異山の美しさと自然を経験したい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 362
    }
}